.. _quizredux-about:

Описание и подробности
======================

**Quiz Game Redux** - это улучшение старого проекта `Quiz Game <http://android-helper.ru/#!digiseller/detail/2366524>`_,
которое было сделано с нуля.

**Что нового?**

* Интерфейс лучше настроен под разные разрешения экранов;
* Скрипты переписаны с нуля;
* Добавлена возможность делать вопрос с изображением;
* Добавлена возможность создавать категории;

.. container:: float-left

    .. figure:: ../_static/quizredux/1.png
        :scale: 40%
        :align: left

    .. figure:: ../_static/quizredux/2.png
        :scale: 40%
        :align: left

    .. figure:: ../_static/quizredux/3.png
        :scale: 40%
        :align: left

**Требования:**

* Unity 2018.4.0f1+;
* .NET 4.x;

.. caution:: Если поставить **.NET 3.5**, то будут ошибки в коде, потому что в проекте используется новый синтаксис **.NET 4.x.**

**Дополнительная информация о проекте:**

* .unitypackage файл;
* Последнее обновление: 12.05.2019;